油麻地今次真係休孖day

個1q題會唔會走得太前

100/10

on9/10

Next station 休孖day

100/100

3分

skr skr

Skr

gag of the day

痴線

高質過咪go佐敦